午餐剧扒

無飯都好飽下

唔食大家樂? 你發咗達?

轉左會大快活.

今次呢間幾好味, 又足料

做乜又追擊我呀?
得罪你咩肥C?

又忍唔住伸個龜頭出黎抖氣

"剧"你老母扒咩愛民邨信民樓8樓趙岸池

趙岸池你本身係高登同連登已經得罪好多人啦

見你平時自言自語咁悶回下你囉

話我係肥絲真係難聽過講粗口

呢個係邊間？
個盤咁細嘅
幾錢？

依句野用黎屌柒你趙岸池

幾十歲人！咁大個人！打字亂哂籠，打中文唔識打就唔好開post啦！又話自己係連登仔，失禮啲連登仔呀你知唔知呀！

你個仔食乜

集貓好QQ

你條柒頭次次一俾人post相就潛水